正如波恩所指出的那样，你只需利用Schrödinger介绍的波函数计算，就可以预测各种可能结果的概率。 一个世纪的量子力学对现实的基本性质提出了质疑汤姆·齐格弗里德，2022年1月12日，科学新闻 
 可以毫不夸张地说，阿黛尔是奥利维亚·罗德里戈的《驾照》、刘易斯·卡帕尔迪的《你爱的人》和一个明星的诞生的《肤浅》等歌曲连续几个月占据排行榜的重要原因。 阿黛尔经久不衰的流行不仅仅是音乐|Andrew R. Chow | 2021年11月15日|时间 
 二胎和后胎更倾向于颠覆这个体系。 梅根和哈里的新女儿作为二胎需要知道的|杰弗里·克鲁格| 2021年6月7日|时间 
 正如我在书中所观察到的，你很难抗拒那些能让你开怀大笑的人的魅力，很多家庭都有这样的故事:家里的最后一个孩子是家里的小丑。 梅根和哈里的新女儿作为二胎需要知道的|杰弗里·克鲁格| 2021年6月7日|时间 
 这位出生在新墨西哥州的基地组织有影响力的宣传人员在当年晚些时候死于美国的无人机袭击。 法国击毙《查理周刊》凶手|尼克·海恩斯| 2015年1月9日|每日野兽 
 科斯比阴谋论者的观点源自美国漫长而痛苦的种族主义历史。 菲莉西亚·拉沙德和科斯比·真真相的崇拜|Stereo Williams | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 几个月后，他们的孩子出生后，我们再次拜访了他们。 好爸爸如何改变世界|加里·巴克博士，迈克尔·考夫曼| 2015年1月6日|每日野兽 
 容利恩出生于白俄罗斯，原名Jonatan Leandoer Håstad, 3岁时移居瑞典。 对容礼的崇拜:“我正在从底层建立一个无政府主义社会”马洛·斯特恩| 2015年1月4日|每日野兽 
 我一点也不知道李实际上出生在一个富裕的家庭。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 再现由思想产生的冲动——这是心理学方法的目的。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 伊利昂是一个古代腓尼基神的名字，被他的儿子埃尔杀死，毫无疑问，埃尔是约伯十八中“死神的长子”。 所罗门和所罗门文学|蒙库尔·丹尼尔·康威 
 1868年春天，他的母亲带着他去了英国，同年，他的妹妹在那里出生了。 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册 
 几乎每个出生在这个世界上的人都有能力或曾经有能力扩大对语言的掌握——前提是有条件。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 那个拥抱，那个微笑，那个发自内心的感叹，标志着普尔西弗一家进入了我的生活。 《山谷战士》纳尔逊·劳埃德